[結界師教學] 如何增加畜龍破界難度

代出po，以下為香城online結界師攻略:

在鐵線纏完後，抹一圈 原子灰或魔術鋼泥（環氧樹脂泥都五金舖有賣 ， 咁樣就剪都剪唔到了，特別是向內會被剪的那邊。
另外如果是向上拉的閘，就把混合好的原子灰或魔術鋼泥（環氧樹脂泥） 搽落兩邊的軌道，咁都阻止到向上拉。
落鎖的作用不大，很易被剪，鐵線像紮鐵那樣纏繞最有效，再用原子灰防止落到剪鉗剪。
另外平時唔想咁揚打爛閘機，在黨鐵內的設施背面有維護門，比如增值機和賣票機，有鎖的部分滴AA膠落鎖位，開唔到取唔到錢都好大獲，暗中經過做神不知，鬼不覺。

PS: 條裝魔術鋼膠，細份啲，好在切一段出黎再搓勻佢就用得。

桶裝魔術鋼膠，大份，攞同等分量AB泥搓勻用得

Push

9/10

8/10

7/10

6/10

星期五中環快閃 撐被捕保安

光復香港 時代革命